# TCP reverse tunnel (проброс портов)

Реализуйте tcp reverse tunnel (аля [ssh -R ...](https://man7.org/linux/man-pages/man1/ssh.1.html)).

Этот туннель форвардит tcp соединения с порта удаленного хоста (сервера) на локальный порт (клиента), позволяя ходить на
порт одного хоста через порт другого хоста (это может быть полезно, если, например, у первого нет публичного адреса, а у
второго -- есть)

Туннель таким образом связывает два адреса: * `remote_addr` -- адрес на сервере, tcp-соединения c которого будут
форвардится на local_addr.  * `local_addr` -- адрес на клиенте, на который будут форвардится tcp-соединения с
remote_addr.

Программа также должна состоять из двух частей: клиента и сервера.  Клиент открывает свою часть туннеля и отправляет
серверу запрос на создание туннеля с указанием remote_addr.  Сервер принимает от клиента запрос на создание туннеля и
открывает свою часть туннеля (remote_addr).  После этого все tcp соединения, приходящие на remote_addr перенаправлются
на local_addr.

```		    server host                                          client host
      +-----------------------------------+                  +--------------------------------------+
      |                                   |   api requests   |                                      |
      |               +-> server_api_addr =<->><-><-><-><-><-=<-><-> tunnel-client                  |
      |               |                   |                  |          |                           |
      |       +-- tunnel-server --+       |                  |          |                           |
      |       |                   |       |                  |          |                           |
      |       v                   v       |                  |          v                           |
<-><->= remote_addr <-><-> auxiliary_sock =<-><-><-><-><-><->= auxiliary_sock <-><-> = local_addr   |
      |                                   |   tcp traffic    |                                      |
      +-----------------------------------+                  +--------------------------------------+
```

Дополнительные требования к туннелю:
* У клиента может не быть публичного адреса, и он может не находиться в одной приватной сети с сервером. Т.е. сервер может не иметь возможности просто сходить на local_addr.
* Туннель должен переживать кратковременную потерю связности хостов (на одном из хостов пропал интернет).
* Сервер должен поддерживать более одного клиента.
* Сервер должен следить за состоянием клиентов (keepalive) и "отстреливать" умерших клиентов -- если клиент не выходил на связь более n секунд, то его туннель закрывается.
* Опционально можно добавить поддержку авторизации клиентов и шифрования траффика туннеля.

## CLI клиента

```
 tunnel client <remote_ip>:<remote_port:><local_ip>:<local_port> <server_api_ip>:<server_api_port>

<remote_ip>:<remote_port> -- адрес на сервере, с которого будет форвардится траффик (remote_addr)
<local_ip>:<local_port> -- адрес на клиенте, на который будет форвардится траффик (local_addr)
<server_api_ip>:<server_api_port> -- адрес на сервере, на который будут приходить запросы клиента
```
## CLI сервера
```
 tunnel server <server_api_ip>:<server_api_port>

<server_api_ip>:<server_api_port> -- адрес на сервере, на который будут приходить запросы клиента
```

## Пример.
У нас есть два хоста:
 * удаленный хост-сервер с двумя интерфесами: `192.0.2.1/24` и `198.51.100.1/24`
 * хост-клиент, на `8080` порту которого висит веб-сервер

Мы хотим чтобы наш веб-сервер был доступен по адресу `198.51.100.1:80`. Для этого на сервере мы выполняем:

```sh
% tunnel server 192.0.2.1:4567
```

На клиенте:

```sh
% tunnel client 198.51.100.1:80:127.0.0.1:8080 192.0.2.1:4567
```


## Замечания по реализации
Предпочтительные языки: C, C++, Rust, Go.

Из стороннего кода желательно использовать только стандартную библиотеку и интерфейс ОС -- сисколы, [rtnetlink](https://man7.org/linux/man-pages/man7/rtnetlink.7.html), итд.

Для реализации шифрования траффика можно использовать любые библиотеки